勇武唔等於入村放火 和理非唔等如比人任打唔嬲

明未

講到口都臭

明